美股認真討論區 MCLXIX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

GameStop Corp.
NYSE: GME
90.00 USD 0.00 (0.00%)
Closed: 3 Feb, 9:12 am GMT-5 · Disclaimer
Pre-market 105.55 +15.55 (17.28%)

看破紅塵

咁快彈返上去

講野唔岩聽就係鬼

開得倉有心理準備佢變零嘅風險
同啲高追俠唔同

白蛇您係邊 我好掛住你

Banned

有冇link

白蛇老友傻山呢

個倉冇咩心跳

原來跳咗個post

快d V 返上去
想安心打個飛機訓教算

XLE

股市係血肉戰場

bb要由蛋白質變番受精卵了

留低個番號再講

咪gel啦

Jpm bac wfc

ytd 已50% happy

GME-42069

Random

美國確診又跌，好快應該炒一炒舊經濟

建倉mtch, 和你date

今朝講個NNDM +7%

不如咪撚派，屌佢

石仔可唔可以上一上水 幫手加持下TSM

想入JPM BAC
但再入咁多野個倉就變ETF

應係白人唔拎得

想溝TSM

唔係加倉機會咩？

成年白人唔拎得

今時今日仲要t+2架咩

SUNW終於肯跑啦

扑中咗隻MVIS

溶斷時開心一點不必掛念我

白人同男人唔攞得

投資新手想請教入場時機，假設睇好一隻股票
應該等成交量低準備轉勢時入，
定係等大成交之後，先跟住啲莊家入（但係又怕變左gel頭）

u er有少少擔心

$F

同劏房波一開始派錢一鳩樣囉,呢度又限,個度又限,爭在唔改銀碼ONLY

有買貴冇買錯

偷偷地玩左轉GME
呢啲賭場真係小入為妙
心血少啲都唔掂

只準黑人拎咪得
搞咁多野做咩

快d 彈返晒上去

T+2你up乜...

$mj + 11%

丙朗派 自己捉低位 短期高位走 食少啲唔怕
長揸派 任何時候都係低位 有錢就跟

我都覺唔關事
大部分人都有孖展戶口唔洗得settle啦

本身都派到1999唔知搞黎做乜鳩

彈高啲先有位開SC收息訓教

屌佢老母 唔識做咪撚做

依加隻台積弱跌到on99 咁。。。

慢慢儲返少少舊經濟先

+ 1

跌完又唔知等幾時先上得返去

+2

同香港一樣on9
派錢要分class啲行政費用仲貴過全部派

2b 失敗左？

石仔唔止tsm, 點升

出緊 唔知失敗定成功

原來spg 又落返90 想入

GME一升大市就

果果呀

自己識少少醫療科技野，想試吓搵啲有潛力既成長股。 小注試吓自己眼光先

gme 屌打全世界

TSM唔升佢點止賺啊

港幣50萬元以上存款, 年利率為0.01%

擺床下底會唔會無咁嬲
呢兩年唔識投資既人真係輸死
本身輸通脹再加投資美股既回報真係拉開一截

美國超跌微升公司

分注入

佢有邊次係賺走架

E個LOOP 解唔到喎

c9s sne無迫力

醫療股尤其疫苗股小心d
一日跌50%真係常有既事

正解：iron condor

Good equity 都唔sh

我果究竟做錯咩

行家又諗住搵潛力成長股即係長揸啦
咁你睇中就可以入手 唔使特登等咩高低位
呢啲細價股一下就拉升 無得追
最緊要佢跌嗰陣你要坐得穩

cciv

應該要睇埋今晚收盤咩價

執左10%盤前走咗

係咪升完啦

唔止賺點升啊

CCIV

同倉點會T+2

人踩人

同步

唔出跌仲多呀

Cciv 跌熔埋
妖到

如果石仔死咗， 係咪唔會有熊市

cciv merge失敗？

Talks between the two companies are continuing, though a deal isn't imminent, according to people familiar with the matter.
$CCIV

邊間咁鳩

Cciv 做咩撚嘢

Long live石師兄
一個死左會有下一個

沖完個涼就跌到溶

細價股驚自己坐唔住，情緒做錯決定。
係契媽arkg清單搵啲岩心水既玩。

契媽應該加咗倉MGA

Firstrade25000us以下？

cciv停牌

醫療生物科技只信契媽g

酒呀

屌你老母TD爛鳩apps咁撚柒多掣要㩒
搞到我買唔到62蚊OTIS

睇嚟Virtual Bank開始唔掂

有一部分擺左係mortgage link 到，叫做有2.5% 食

其他拎黎玩下

wtf

Dllm cciv 熔撚埋

Cciv

一開apps見到熔撚咗 乜撚

個市好似條女對燈咁

想入

月供svxy 直到vix返15

酒唔撚到

Ikea5.16好硬下 就跳落去可以入定

諗唔到點豬

比機會你入cciv

佢停牌而唔係熔斷,咩事

有無人知cciv咩原因

我成球幾嘢喺入面， 當然係買到冇cash

嚇死我了
做咩事

豬死了

直接入老母G算啦不如
今年啲醫療股好撚鬼

其實仲有無人揸tqqq

好彩 唔掂乾炒牛河

牙門好波

屌
今晚cciv tsla重傷
呢排好撚燈

全倉廢老股
唔怕

ipoe準備碌翻落24

我記得我睇過一幅係放咗就升返

門巴大船繼雪櫃後又一力作:沉沒號2世

WTF CCIV做咩

好似唔洗 不過我建議用cs好過

點解呢

我個倉紅色

Cciv船長

佢唔止蝕TSM點升啊

大船必沉

笑咗

cciv easy

CCIV鐵達尼號

電車趺2%重傷?

我都係

屌虛驚一場
又升返哂啦

近 call

升返喇，唔驚

加油

BB 仲未到10

CCIV岩岩果下棍 應該嚇到幾多人即刻陽萎

SP, JAN 2022, $220 SPY ($381)
premium 3.77/3.92
1% return

CCIV 傾唔成? 熔左既?

大戶望撚住我個廢老倉嚟打
妹下妹下 瞓覺算

呢排乜事，d股票一唔鍾意就熔

條柱一樣

冇事啦

冷靜 唔好咁 上返12 please

nok 玩緊機械式橫盤？

又以己度人

29加了cciv

屌

疫苗，製藥唔會掂，啲數據唔可信，一有意外就total loss
3D Printing, Gene/Protein Therapy 自己幾鐘意。

又玩燈制

BB跌唔落

到10我會後悔睇錯

算啦，走晒cciv
唔入返啦
仲危險過賭tesla末日call

我想打個飛機訓算 但又準備轉燈

推土機...

17貨走咗

點解成日都忍唔到手，明明開市頭一個鐘唔應該買野

冬天carr點升呀，到夏天就會爆上去，常識黎

落咗袋先
食多棍就蝕錢
賺少好過蝕

應該賣嘢

FRVV SE
頂住

CCIV幫人止蝕

jm9

個莊玩嘢

呢一棍200萬股打落去唔知打中幾多人既止蝕

Nvda都係跌返落黎

3D Printing睇緊NNDM
therapy無留意

到10我想針

我諗應該全世界無咩人知道發生咩事就熔左

NVDA打氣區

本身得5股當玩下 嗰陣融斷入

冇事啦 個莊唔小心熄咗火 而家開番個爐乾炒牛河

其實我都好奇怪d 人由知道個消息到行動用左幾耐時間

打完場機熔撚左
仲要係今日盤前追

好想打上去啲財演問佢我12蚊入左GME, 而定走唔走好

nok 不嬲冇心跳

Sq

睇返stocktwit果邊
有人出左條tweet 股價衝左落山 但之後又改左/DEL左

唔用卡拎錢嘅話
麻煩

變相當長倉

Let say together, 2% !!!

應該會笑到仆街

搞事狗

債跌, 啫係股升

想睇

冇咗google嘅話納dee西冧緊幾多

快，想睇

俾佢hit 中止賺dllm

係就仆街了goog巴
真係西冧

最好笑係冇credibility既tweet都撚到人急住放

橫盤

之後仲要即刻有大手買入

佢老尾嚇死人咩

夾埋玩野

神奇膠

唔係掛

造市

Futu

又要三月分熊海

6蚊開始留意呢隻嘢
但去到1月前都唔見佢簽到咩大單
但一路配股吸水 唔知佢真係expand緊定cap水

你應該問埋amc
話埋評級值1蚊 依加8蚊應唔應該走 問下佢目標價係幾多

二月中大回調
GME係試回調水溫

金波直線扯旗

屌條友

MVISI hv a position

VIX 跳水

屌你老母臭化nok

我買撚左!
可以直上200!

屌 呢D whatsapp cap圖好妖股FEEL

睇下廢淡點講

但係DIRECTV同LUCID係兩個級數既野
佢之後改返LUCID 但已經嚇到班人走佬

上2% 仲要in a hurry

想出張圖燈你

唔係比人搞殘左啦咩

冇 未跌到成本價冇放

個閪nok 臭撚晒

你由知我yolo

仲未撚郁

靜靜雞

Me

俾佢震止蝕屌 30入返

靠我+Energy carry

由上星期五到今日總共豬咗60%profit
盛惠50萬港幣

好想喊

明明啲數據咁靚都冧得咁勁
都係清倉淨TSM算

OTIS可唔可以落多次63.2

Bank + Energy = inflation trade

家陣先入銀行會唔會太遲

金波 ATH

FCEL

一樣

罪大轉名做SONY

CORRECT

支牛討論區張相

巴打又反轉睇

佢啲新聞係不停配股但個價又係咁升
錢又賺唔到

垃圾果
垃圾森林

其實可以失敗

bb?

whatever reason
stonks only go up

唔係，其他mega股
頭先cciv一棍中止蝕又無3萬

不得了死得人

Sbe同 blink到底邊隻跑出

MEGA唔驚啦 坐多陣

倉好大

CCIV又冧閪

上星5買貨
宜家應該綠緊先啱喎

唔計call 我已打爆倉

呢棍中得好無辜

Call多

Fake news造市

OK 88

stonks only

上個禮拜走撚晒啦
好在炸
睇返d call唔走都輸iv

點解咁有錢

諗緊幾時出手
準備好做大好友

option $0

大戶又用狗招

咪玩咁大option

Just need to wait a little longer

PLTR好似$32托住咁

息升唔係應該冧市咩

係
1月頭執咗差唔多一球

依間公司個focus唔算好賺錢，我見佢都係用黎整電子零件。佢用果隻jetting既printing方法比較難去進入醫療行業去print器官

有冇人可以EIL5

啲資本流出債市唔係應該利好股市咩

契媽死都唔過百5 屌

隻lizi 爆到

你個本幾大

洗盤 已short call x10

差唔多著返褲先

cciv又黎？

cciv要收檔了

究竟arkk幾時過150

岩先果棍嚇走晒啲人

一望到果果同GOOGLE個對比就嬲，屌你班仆街

唔會，快入

龍

有心嘅咪52x入貨支持下
冇心嘅咪550long put

見到隻TSM 咁樣 真係恨鐵不成鋼
唱到今年幾勁幾勁

裸泳緊

CCIV第一棍就話想打人止蝕.第二棍似係有D問題WO

揀好左全餐
末日都唔怕

拜登表現咁差應該有排妹下妹下

少少off track就開始嘈大大隻W畫咗俾你睇
真係唔知點豬

11蚊上番 Bb 船好唔好？

Cciv 日常

上560 開bear call spread
落 51x 開bull put spread

閪冧就知TSM好

bno or hksar passport

need keep 25k usd

stock: $0
option: $0.65/contract

我剩係知佢今日跌到仆街
呢排真係冇咩力咁 不過佢都出左名

快啲走

SH TO DA FKING MOON

美股應該真係唔會再趺
因為而家人人都識一趺就買
個信仰已經好勁
最簡單每次如果回超過2%就入TQQQ 基本上已經財自
唔明D人仲咁多操作做咩

TSM應該係唯一一隻我點都唔賣嘅股

Sp上船啦
咁高iv唔開對唔住自己

內房

加息棍都未到

7.5？

比CCIV冧閪個下呃左

其實連登仔連aapl同tsm都驚做乜又要走去玩cciv

7.5@2.0

唔小心加得太勁

唔會加啦
經濟差到仆街
邊夠膽加
派錢都有排派
印多幾年都有份

依家2.1
真係有排等

油組係減產定點
愈來愈小油既
因為拜登?

同我彈返上去

reits成個月都好勁

末日call tsla@880

屌 蝕左兩餐

基本面幾好，做吓功課可以試試小注入。
另下arkg入邊搵到Codexis CDXS都幾吸引。蛋白質工程

上面有講了
好勁好勇

西台灣射飛彈過去 都唔賣？

怕有呢個risk一直都唔敢渣太多

啲資金唔係咁諗呢
而家見啲數據好就開始驚加息
聽日救濟金再跌應該又插一下

索尼罪大滔天
盈利開左三倍速先升10%

Fvrr
Algo派mm派做到嘢

好多技術指標都癈癈地 我反而覺得成交量真係呃唔人

CCL 係唔係可以開返船

唔賣
仲會加倉

量縮入貨？

佢當係reits?

飛子又贏

相信每次牛市耐咗啲人都係咁諗
而最後係會用幾十％嘅股災考試大家嘅信仰

tsm 再跌就穿落去

佢分公司有做montage

I have a position

幅圖好核突

絕對同意

gel到財自不回家了

跌1% 第日/即日升返曬有突
日線圖直過間尺
最好笑誇張到我樓下保安呀姐都識買TQQQ

QQQ末日

BB is back

其實小注
12.25嗰陣買
都幾頂下

就係咁先驚
一陣放風加息就走唔切

班仆街升又賺跌仲賺
唔好用散户角度睇佢哋

BB

啲呀姐先有錢

仲要有牛牛呢d app 買美股易左勁多
人人都有買美股咁濟

啲啊姐先夠搏聽到number就可以allin

今時今日仲買港股一係真心膠一係傻

BB又要快高長大了

係wor 佢全個倉得隻TQQQ 仲話隻野穩陣 我都唔知講咩好了

扑得中 細注有咩所謂 慢慢加倉加上去

想高j但理性話我知應該要追tm

其實長渣tqqq 係正回報

拉長計唔驚捱價係tqqq贏

Monster Ford!!!!
準備突破

唔好gel 定先
我都買左 等聽日起身先gel 啦

SQ仲係綠色
好撚唔慣

有你呢句就放心 姐係未升完

真係好有趣

WSB轉場炒NAKD？

跪求石村長出黎主持大局

我收爐喇 各位新年後再見

屌
前幾日減倉放撚咗

呢期玩 ATH 股係最驚 wsb 係咪做咗 target

新年快樂
我會記得你教過我野

ipoe唔撚識郁？

挽留

inflation

佢幾個月先上一次水

利申
短倉 option倉 全清
長倉無加減
大家搵多啲

石仔應該瞓咗

通常5點就醒

點先會跌
個人好灰

俾你搞到要煲下佢地d片
都難得一間公司可以咁有幽默感咁用自己既失敗推廣自己

真係出事 最多都係清半倉算
全清真係玩鳩自己

萬豪琴日入已經升左3%
Twitter 前幾日小注仲癲8%

依加 石與我同在 升返左小小
可能聽到我地既呼招

其實點解唔做返穿梭機 要用回收火箭
物理學上 垂直真係好難企

call?
乜都升喎
咩call唔郁

又係wsb?

原來仲玩緊呀

我發誓除左ipo 之外唔會要玩港女

穿梭機成本極高，而且最後只得外層係可重用，裡面幾乎都係換過全新

Can巴下次見

小西，想問你收台前唱最尾首歌歌名係咩？

有冇人有跟依隻？
升撚到核爆咩事

新年快樂

GME會唔會一直企穏係呢個價

我夠係 承應我賺到錢先好gel 唔係好易出事

我硬係覺得留現金會影響個回報賺少左

石囝又要哭哭

有冇人玩PayPal ER

can 巴新年快樂

佢一Gel又出事

新年快樂
過肥年

吓
咁咪煩過成支換

今日成交咁細咩料

開始跌跌地啦

想買張末日call玩

下個禮拜就250

citron long mstr

唔怪之得 咁都好正路

咁會快過起另一支既
但成本巨大加可重用個part唔掂令穿梭機最後收皮

大家新年快樂！身體健康，家宅平安，財源滾滾來！

大家咁話

Mar twtr 2隻頂我5隻跌既幅度

仲係半倉，0動力加倉

牛年搵多啲

大家咁話
巴打咁old school 跟立春新年？

有興趣可以睇下呢段片

巴打好人有好報賺多d

寶寶傻左呀

bb乜事

仲唔快d short佢

bb

巴打你都係啊呀!!!
唔講唔記得今日立春

點解唔係外層全換
係進入大氣層燒燶外層d鋁？對骨架有咩影響

一隊上去就無人之境
收皮就返返230無限loop
low risk high reward

Can巴要保重呀

之前未升係21幾

比人撚咗咁耐
終於

cciv係咪要走

Bb iv又高左 可唔可以縮iv

又V番上去台大電

當定期囉
同aapl 驚閪一樣
msft都係驚閪

打完鋪機返黎堆股冇郁過

咁今晚都唔係跌好多姐

睇好Bitcoin 入邊隻無咁chok

我走左

Vix 23.55想著褲了

cciv sh

UVXY 11

唔著褲先游得快

個市橫
VIX都橫
唔通真係熔斷四

SH好耐TSM，終於的起心肝去由頭研究半導體，原材料開始睇起

挑戰者號爆炸後檢察程序變得極為複雜同慢，好多核心零件都要每次換，而且穿梭機先天性設計已有大問題，所以點改都係死

amd果種廢真係唔係扮

出面開po gel, molamola

資金咁追棒支概
日日都 5％ 6％ 7％ 8％ 9％咁升

升到月尾

你懂的

mega crap上
指數上
個倉開始跌

gme 5xx iv >400iv call put都要死

bb竟然識升

屌，爛果死返落去啦

可以研究吓bond/優先股

U個莊控得咁靚 買細注搏下

哦
㩒㩒下㩒到出嚟，唔知乜事，所以問下

on9先會naked long gme

一日跌1xx

cciv 幾時先有得 gel

veri係咪終於開船

收到
上得黎多放哂時間去睇股票
bond用兩老個名只過銀債抽到勁撚小

師兄一定未經歷過veri20252025嘅日子

不過我自己呢兩樣都冇玩過

磨到啲人走哂個陣

ER

喂屌你啦隻隻都升，我重倉AAPL TSLA就唔升

SONY 走早咗

石仔要贏10次先夠圍皮

邊間嘢唔掂到連牌賣

ER唔敢入, 怕左ER棍

14蚊嗰陣買點會未經歷過

如果有一球閒錢可以望下直債

上星期賣晒啲SNE
屌呀 好想喊

琴日咪gel左

輕鬆跑贏呀木

而家係咪可以襯特價
入定啲等坐

value股同gme比
不過都係嗰句value股 bond係唔夠liquidity都會溶斷
風險要留意翻

ERIC 歐股價貴過美股價

賭10%咪算
all in 無計

呢排要幫老豆退休強積金開倉 都睇緊d baby bond

財自魅力太大

Mc樂雞餐加大再搭多兩隻脆香雞翼都得

財富轉移

脆香雞翼8隻

考慮下GH

（回家鄉了）GME家突然拉升

茶巴隻mark

VW唔同 大股東單方面屠殺淡友

BB係咪準備跌返原位

有d 真係睇唔出 可能我道行未夠 最緊要set 定止蝕

升第一段個個少年股神係撚咁gel
加埋d technical term 同抗爭做包裝
其他咪心雄

茶巴架喎

憑佢係deep state

AMD依啲垃圾唔好提啦

SQ無晒心跳

51%win rate都係有賺

靜啦 一間比人標我心

圖係真係靚
我都小注抄左功課

財經台d gme post少左8成，睇黎看破左紅塵

巨硬唔係Deep State咩

首領唔見哂 應該做咗逃兵

Er 後450我抄名都得

印象中以前Goog 1000-1400果陣財報都係急跌
同堆Netflix 好似都食到

從此笑傲江湖，不問世事
禁個掣就可以輸錢

執笠

TSM ARK (K/G/W/Q/F/R)

係唔郁得定唔郁

石仔 ETF

9成向下
我寧願佢繼續死撚咗佢算

收好少

nvda 五年後睇$530

嘩屌你老母我其中一個老細同我講GME

基本面唔係好掂
隨時執笠咁既款, 所以宜家都仲係Below par

wts 你？

係
問我有冇買GME

會上門拍門收

唔係淋你紅油

ARK Investment Management LLC

3 East 28th Street, 7th Floor,
New York, NY 10016
T 212.426.7040

info@ark-invest.com

價值投資長遠睇50年
我睇會上到530

早幾日有人開post講個時 25買左10股
當number降咁玩下

債務違約

擺5年不如SP一張TSLA $800 put
23年3月中到期
一賣即收30000USD

契媽係片入面講過可以收Payme

PayMe 交囉 你第一日買股票？

保重 感謝你嘅付出
老實講係指數etf最攻守兼備
因為冇人操盤嘅話好難講5年後個別嘅股/etf會唔會冧
5年世界可以變好多

買etd都係保本為主姐
揀d大大隻息低少少 就長hold到到期架喇
同埋唔會孖啦

一支直債200K USD 入場, 一球唔夠玩

都話美國用paypal
留心啲好無

咁樣郁個移民本真係好無謂
炒呢D只可以用閒錢去炒
輸咗心理壓力都冇咁大

qs係咪又炒上70再落返黎諗住

呢樣真, 你賭既係ELON MUSK條命

nvda short leap call short leap put $530
五年後番嚟睇

聽日扮工了解下先

01:xx ?

啱啱睇左兩眼 $F嘅 ETD好似唔錯

我上次先Payme完
HSBC全球都有網路架麻
佢仲覆我Recieved Thx

寄支票過去

leap straddle玩到咁大

好戲開始了

其實佢背後條team 好勁
同埋呢排佢瘋狂請人
唔似係ppt公司

仆街中咗

GME又引人入去

Gun

鳩估

XLE, AAL

買hsbc /citi 嗰啲preferred share 咪仲穩陣，雖然經常都above par, 但係長揸冇咩所謂啦

cls

ikea冇力升

brka

斬左X今晚個倉就變綠

日日ATH悶到

GME 800 call 41 鎂

未有錢到買bond

差唔多時候買返D SQQQ鎖定利潤

veri起飛

今日應該升唔起了
等佢落4.9再溝
利申均價5.2

果班痴線佬加倉未

食過兩支減半妖股棍 終於就返到家鄉

我入張355.5蚊嘅單睇下5年內有冇廢老眼懞set錯價賣俾我

TSLA直落地獄啦

反正一直冇升跌 iron condor好正常啫

佢地好似轉左去私下傾
話好多社工淡友阻住喎

U洗唔洗控得咁實 1蚊來回跳動

好想加倉但加唔落手

簡直係Iron Condom咁安全 Free Money

邊度set到5年...最長好似90日？
Btw...QQQ/SPY啦...最安全...

入左8張下星期五acb 13.5 call

成日睇新聞見有人入左btc，被強制sh幾年後夠錢買樓

唔記得密碼就出事

冇野想加又冇野想減
隔左差唔多半年個倉第一次正數cash
等出方向算

總之正數啦

搵張memo紙貼落隻ssd drive度

點解tsla會咁

記得密碼佢一早走左

TSLA

個莊唔想裸泳

佢42到47其實都抵
但我做research鍾意佢同plug都係有同日本合作
佢同toyota出solid state
Nissan 就自己出
但qs佢要2026先有野睇
所以唔敢買

的確係，因為依家咁低息，用新嘅低息債cum舊嘅高息債一定有著數

我本來都有啲etd喺倉底，依家咁嘅環境就冇再加倉了

幾時升

泡沫要爆啦
快D平平地放曬去
我做好人接你火棒

升太多，橫行下，easy money

唔會升
只會跌

我由day1 kcac開始買
坐到13x 都無操作過不動如山
投機變股東

se升=qq升=快手升，聽日又要數港幣

Hold the line

唔係應該俾人狙擊支牛先咩

係咪未轉成鎂

chwy gogogo喇

今次係開心定傷心數先

咪就係, 根本要交費好方便, 我先唔用Paypal 俾佢收手續費

輸左了

125 入咗 futu

今日屠牛指數回調緊

可能一個禮拜賺夠呢

美股新手想問下如果想買啲穩陣野分散下風險，應該買QQQ定美國國債好啲thanks

聽日ss就入黎屌我地淡友

spg我都睇緊，但美國實體經濟好似pump極都唔起

今晚點解無咸嘢睇

Hold cash 最穩陣

voo or spy
有信仰就上契

鎂跌緊 國債put佢就真

tsla 真係好野
玩玩下又跌返落去

冇人post咪你post囉 dllm

成個塑膠Mary咁

仲可以爆門入屋

pltr搞咩 今晚控住唔郁

今晚ss

SAVA 有無伏

得我一個入落信封寄？
諗住可以順便寫fan letter 比契媽

佢唔係仆直咗呀話？
叫你搵定工

向上補返個220蚊烈口好唔好

有冇巴打仲拎住垃圾u仔過世
賭唔賭財報好

ea岩先先直插無水花黎

上次約左面交
catherine佢醒左兩隻ticker比我

建議買港股，月供2800

啱啱開支牛個apps睇價
見到佢俾咗張5蚊HKD兌現券我
心諗做乜鳩

頭先開市入唔切錢掃特價課
坐下先

眼光同我放遠50年黎睇

提你交ark管理費

雙頂 兩次突破唔到 真回調了 SH

上30000

佢呢幾個月開咗勁多新project
冇乜期望

Hello 送外賣
係咪嗌咗甜品

stag我堅定會跑贏

邊隻？

算了 佛系賭股 開個觀察倉就算

好耐之前入一萬送一股qq
即刻問哂姨媽故姐比哂資料我開

用嗰一萬蚊出出入入賺左好錢
賺到連app都del 埋有錢去subscribe ib 串流

freemoney

我都係
佢俾咗 arko arkr 我
話佢新開嘅
叫我多多支持

工業Reits?
好似唔錯

巴打有冇諗過 依家無限qe就話回調最多2個禮拜就轉番升勢
但一停qe可能講緊以月計既回調，你地會坐穩定有第d部署

你有無諗過依家個market咁多熱錢
就算係回1個月既價一星期就買得番
咁啲大户做乜要陰啲陰淨係回少少？

PINS ATH了 多謝宥巴

我唔想再喺美股post見到股票嘢、GME嘢、期權嘢、執石嘢，我剩係想睇咸嘢！就係咁簡單！純純正正嘅咸濕！有咁咸得咁咸！

QuantumScape, a battery startup backed by Bill Gates and Volkswagen, said its new technology is on track to be able to power cheap, long-range electric vehicles within four years.

原來咁勁lol

停左qe咪少好多熱錢
到時唔夠buying power咪回耐d加埋大戶反手put可能仲搵得多既 咪再插多兩錢重

耳機幾好

見到TSLA TSM就扯火 有冇好野比我出下火

停唔停都好多
根本唔怕插

但2024 先有野睇2026量產
咁多年途中
但今個月toyota同佢簽左約研發solid state電就唔同講法

08:30 堂

QuantumScape留意中

佢真係成功整到有機會改變市場

日日8點起第返工受氣

快啲財自 我想畢業就財自啊

原來真係咁多大學生股神

但佢個timeline係3至5年後
好大好大風險
但佢個team同成日新簽既partner都勁

出面有中學生賭股神

咁我要讀到50歲

有人比錢我讀到50歲我讀啊

係，所以都只係仲留意緊無入到

可能中東佬係保守估計timeline姐
唔係個個都elon musk未有車先收訂既

Nvda準備回530

所以而家唔敢入

死果個唔係三島
係石原就唔同

Spce

升越急，跌越痛

係咪琴晚spacex大爆炸後跌左

油儲備又減小左
有咩野可以做

係

有啲癲

Bookmarked